好似作病 做啲咩可以預防感冒？

飲檸水？

食橙
著多件衫
早啲瞓

打飛機

特敏福

飲水多休息

打返個靚j 射晒d病毒出黎

今晚早啲訓

日日都有打

訓多啲

咁快食特敏福

點解既？

瘋狂飲水 飲哂公司啲水

日日都有做呢個排毒動作

返去早啲訓

開始覺感冒

上高登問

啪維他命c

係咁隊水同瞓覺

要耕田 耕完田先可以返屋企訓

食返兩隻橙先

去左附近涼茶舖飲左碗感冒茶
好苦 好撚難飲